大澳做咩事有警告

水鄉都要水浸

大澳地理上都危險 唔洗問點解

我有個大澳朋友話浸到可以游水

真.水鄉